而家無左蒙面法，其實可以行街返工食飯都black-bloc ?

平常化

唔好撚做埋啲行為藝術 行動先着

幻想警察同你講法律?

佢咪一樣過黎拉尻左你先仲同你鬥咀咩

十二月都黎了

可以，不過先拉鳩你再打你一身

ok 非法集結 拉得

係咪想博拉...

有咩意思

訓撚醒未？
依家d狗一早唔跟法例，睇你唔順眼就鳩拉再係狗屋玩你48
反正你就算被屈，出返黎都投訴唔到佢